印度政府落柯打 要求民眾唔好用手拎飯食？！

講起印度人嘅飲食習慣，大家必定諗起就係傳統嘅直接用手拎飯食，唔少旅客去到印度都會叫自己試一試，不過我諗大家都唔係好習慣用手直接接觸食物。不過近日印度政府就落咗柯打，大力宣傳叫大家唔好接觸完紙幣之後再用手食飯；印度食品安全及標準局就話唔少食客都直接用手接觸紙幣再食飯，另一方面餐廳老闆多數兼做廚師同收銀，變相將紙幣上嘅微生物同細菌不斷傳播。有數字顯示，印度食物中毒個案數字不斷上升，尤其引發社區唔少老人、小朋友嘅腸胃疾病。當局目前希望宣傳大家要將紙幣分開處理，並且話會導致泌尿系統、敗血症、皮膚感染、中毒性休克、腦膜炎等。據知下一步政府將會硬性規定食店、學校、醫院都要分開處理收銀及煮食。

印度人用手食飯係千年傳統，歷久不衰。

政府開始要求大家唔好一邊接觸食物一邊用錢。

唔少餐廳員工都係收銀煮食一腳踢。

強姦國終於有新聞唔關強姦事

打壓環保人士

叫人洗乾淨手先食咪得囉

想知佢地點食湯麵

何必要迫佢哋用腳呢

猩猩都係用手食

猩猩捉蟻食都識用樹枝啦，班人連猩猩都不如

根本要啦，香港其實都好多食肆，戴住手套收錢，之後煮個陣用同一手套

垃圾人種理得佢地食屎痾飯

連種姓制度都未完全廢到仲禁乜嘢止人哋用手食飯啊

你搞到人點食飯都未搞到條河啦
衛生條毛

帶印度人去打邊爐

順便幫佢隻手消消毒

野蠻民族好比生翻

用電子支付咪得囉
番大陸用wechat pay食啲小販真係好撚安心

一班戇鳩生番

最驚佢地用賓周咋

就咁倒落口

原始人先用手食飯

用筷子食唔得？

緊食韓火土土山

人地手食係食前食後都一定洗手
印度

啡皮畜用手定用腳食關我地鳩事咩

好啊 邊爐鋪頭全面進駐

食壽司點同
你望下印度人碟咖哩，一定痴到成手都係

叫人唔好強姦先啦

得喇得喇 你贏喇 得未？

你要洗乾淨對手 首先要有乾淨水
然後眾所鳩知印度啲水...

一個國家落order,叫人改啲陋習咁易咩，你睇下中國

仲有 香港地大把燒臘鋪 收完你錢再 就咁拎舊燒味斬比你食
只有少數 係收銀同師傅分開

咁事實佢係啱
日本妹ex都係用手

啱架啦 呢啲鬼國死多啲人都冇所謂啦

咩少數呀？差不多全部燒味部都分開收銀同斬料，收銀多數係阿姐，斬料係男人斬，係間玻璃屋到好少出來

地獄鬼國 死晒班撚屌就岩

用恆河水洗呀佢地

遊客好心就咪撚去啦

日本衛生vs印度衛生
我諗日本人用腳食野都乾淨過印度佬用手食

至小我樓下兩檔街市唔係囉

屋村酒樓會好啲乾淨少少

普普通通/向街市附近 邊有咁好衛生